濕疹肌,敏感肌 請入(有黃店幫到你)

話說前排連登有人介紹呢間舖頭ge產品對濕疹好
我岀世以黎都有嚴重濕疹
都聽過死海海水對濕疹好
咁我就去左買包死海鹽溝水浸濕疹嘅地方
影相成隻手掌都有但係浸咗一個月而家好返
其實我有想record影低 不過夠膽放出嚟 有啲得人驚🤣
$140/1kg 我用左一個月
好抵 大家都試下 有咩問題都可以問我
佢仲要係黃店 告急緊

FB: Dead Sea mor 死海護膚專門店

[行動po]香港人日程表更新